[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 19 , 宇宙02

幪面超人 Ex-Aid 第十九話

宇宙戰隊九連者 第二話 新戰隊

EveryTime~

留明

Lm

睇到外傳永夢俾人打到仆街，突然諗新十年有邊個主角人間體夠淺倉威打

弦太朗？話哂用肉身打過大佬

燈神

飛彩個魔王形態D招好屈
btw dragon hunter真係公廁卡帶

餅50lv帶用完一集下集又轉人用？

睇到流左小小前列腺液

可能飛彩用完頂唔順魔王之力

唔係永夢先係bugster咩
點解今集講到M先係咁既

6年前既手術前 佢都重係M黎喎

定係我一直理解錯左

雙卡帶係收集Mighty Brothers xx 的數據而成，一插人就會感染大量病毒即死，你話會無副作用我就唔估
Btw mighty brother 只係出場威兩集....

有無人睇左Qranger第2話？
覺得點？

好型棍

柒彩柒左咁多集終於變返左型彩一次

部電腦無插電

d魔法仲勁過某套拉打主角

lm

啲魔法真係好撚勁
但好難想像下一集就會柒

可能同火影既卡卡西一樣
配技係配得勁，但本人乜魔，用一兩次就瀕死狀態

今集柒彩抆線技滿點

戰隊真係冇人討論？

都係
見佢今集用完都死下死下咁

飛彩話係m身上搵唔到任何病徵但係個畫面就全部雪花咁奇怪？
會唔會係未知情況所以佢地唔了解

Mighty Brothers XX係永夢有遊戲病先做到出黎
係社長無預計過既事
Gashat Gear Dual Beta係社長收集Taddle Quest同Bang Bang Shooting做出黎既upgrade版本

第一集第一幕 永夢8歲遇過意外入醫院

今集柒彩真係型到
完全表現到咩叫做魔王
跟住睇埋外傳
淺倉威真係做當年個種感覺
細節位都有
不過重點係最後財團x
竟然仲記得呢線
我仲以為唔會再見到

op已經變左做戰鬥曲同ed

外傳財團X又出返來,乜撚野ON9組織

brave外傳幾好睇

財團X

Safari 出絕招係咪跌底左

你都係睇下醫生好啲

淺倉威咁扑鳩個女護士都淨係重傷入廠，條女會唔會太勁

飛彩仔今個禮拜威晒

會

我都留意到

我正式宣佈:
2月19日為柒飛彩日

王蛇真係好正
又用肉盾vent

邊到睇?

bilibili有熟肉

飛彩真係越來越型
無論做醫生方面定gamer方面

加入迷彩黨

會唔會全員死哂
個個會完啲gahast都就死咁既款

個個都中哂毒

當年自檸蕉出場之後，蕉爺就一洗頹風
究竟飛彩能否再創呢個奇蹟呢

飛彩只係用咗一集嘅時間同一集外傳
就由柒變型
果然係真二騎

搶帶果段型到

有無人覺得飛彩好gay
成日對主角講我最關心就係你

同永夢 m 3p hehehe

傲嬌

之前見paradox個lv99係用腰帶,仲要係兩個形態嘅融合
依家柒彩同大我嗰個50lv要共用
會唔會最後飛彩同大我個99lv都係玩融合
咁嘅話會唔會最後會飛彩同大我是但一個死？

似曾相識

又魔王又艦艇 好難想像Mix咗係點

唔好講樣，家下都冇咩點講大我同型彩之間嘅因怨，好難想像兩人二合為一

下集宇宙戰艦大我號

係艦娘snipe同提督大我

抆帶速度快到

咪因為大我搞死佢條女

最後大我好似chase咁訓係飛彩懷中，跟住同佢道歉
然後飛彩就變個魔王艦娘gamer

終於睇左少少生肉
Brave Lv.50 Fantasy Gamer真係又型又勁
飛彩係衰在成日掹帶走場姐
今集終於比佢型返次

變左99lv棲姬

癡線

屌今集一出又推翻晒之前啲猜測
睇嚟永夢係一出世到8歲嘅人格
8歲遇到嚴重意外要做手術 俾個醫生係佢體內植入咗啲野 醫好咗佢但佢就由永夢變咗中意打機嘅天才gamer m
而六年前佢又俾人攞咗去做實驗
過程中佢個人格就變返永夢
永夢人格因爲記得細個俾個醫生救咗 所以立志做醫

parado可能就係六年前植入佢體內嘅bugstar

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][19][720p]

另外呢個係另一個字幕組嘅型彩OVA

沒有我掹唔到既帶

其實飛彩點解唔直接衝過去掹社長餅帶？

有冇巴打覺得大我講果句 我冇野好再失去 悲壯， 幾想知佢zero day啲野

係咪失去左烏黑既秀髮

你地睇會唔會彈apps?

飛彩同大我之後係咪輪住用餅DUAL

[悲報]

ゲームをするときに性格が変わるのもバグスターウイルスが原因？と、不安を抱く永夢（飯島寛騎）。新たなバグスターが出現し、飛彩（瀬戸利樹）がブレイブレベル50に変身し戦う一方で、永夢は「もしもまたバグスターに身体を乗っ取られたら…」と脅え、エグゼイドに変身できなくなってしまう。

ブレイブレベル50もレベル50のパワーを使いこなせず、パラドクス相手に苦戦。変身を強制解除し、飛彩は意識を失ってしまう。飛彩を介抱した大我（松本享恭）は、レベル50のガシャットギアデュアルβは自分が使うと宣言。飛彩と激しく対立するが…。

應該同Drive既Mach一開始駕御唔到Deadheat類似姐
如果講傷，大我早飛彩用gashat，而且重用過proto bang bang shooting
有女唔代表可以全身而退既

結局唔會全部人都死哂下話

唔係玩冚家剷啊？

因為Gamer Driver同Buggle Driver插帶方向唔同，佢冇練過冇咁嘅把握

因為社長個driver要按個制先可以掹帶
型彩冇咩可能同一時間做到

社長依家幾多連敗

好似自從佢殺左貴利佬之後都未打贏過咁滯

根本就係出黎送經驗值

有引開exaid攞大我啲gashat啊 同埋同parado partner個時都靠parado贏過exaid snipe仲殺埋漢堡包
佢係有腦嘅 主要係輸lv差距

變左MK

咁又唔係，有次開大技打ex-aid差啲贏，係飛彩秒速抆帶姐，之後都搶過飛彩同大我嘅卡帶。只係人地次次有新form，社長都有份被人屌打，先令人覺得佢好似輸得好多

KRL快撚到仆街

佢係比中二病沖昏左頭腦
明知自己係gm仲要低lv過npc(paradox), 比我神早開發條高lv卡帶算

依家社長係啲亂入npc
專帶特發劇情
然後送裝備送exp

等社長整好新卡帶 你一定唔會再笑佢

社長越黎越柒

最後咪又會比muteki屌打

今集社長咪講左型彩你點會用到50lv呀? 應該係關呢個事, 就算係死人社長, 都比盡用10lv, 同重病M一樣, 不過M計兩個人先上到20lv, 本身bugstar既parado就可以直上50lv, 所以型彩同大我都應該冇好下場

型彩

反而想知muteki邊個整出黎
依家社長整緊嗰餅已經集合哂d bugster資料
Muteki好似仲勁咁

應該好似ghost咁爆岀嚟

我正式宣布鏡飛彩型撚到震

其實新卡帶應該留俾大我用
最好遲啲飛彩可以攞埋劇場版個更型既白魔黎用

其實我幾期待社長老豆出黎個陣會有咩火花

希望社長唔好再膠化

話說新社長個到幾時交代返
無理由永夢兩個新卡帶仲要社長整出黎玩鳩自己

問題係佢型到幾多集

唔再柒化已當贏

In 型彩 We trust

佢而家好撚心急
本身有Lv50 parado做戰力
而家反咗面、Lv50 dual gashat又冇埋

硬係形住佢會奸有奸輸死得好膠

女主角愈黎愈正

型彩人間體智鬥Bugstar

Mighty btothers 前身的空白卡帶係社長要parado插bugster手攞數據整parado的卡帶，點知parado自把自為手攞左去俾永夢，魔王同parado的都係同類型的雙卡帶，雖然未必會好似空白卡帶插左會即死，但副作用必定唔細

好想捉住PPPP同佢瘋狂玩音GAME

抆帶雖可恥但有用

正仆街

係相似，但入data既黑卡帶有個扭扭制
個款已經完全唔同左，一概而論就太勉強

有無得玩GalGame

睇生肉見到呢幕真係

好期待睇到飛彩同大我鬥抆對方卡帶變50lv情景

鬥呢樣既話大我真係要加把勁啦
唔係既話到結局佢都變到第二次50lv

飛彩控制到魔王力量個個scene加埋個配樂真係有少少感動 佢真係一個好醫生
希望佢keep住型落去啦今集真係對佢改晒觀

痴撚線d節奏快到咁既

柒彩變型彩

有冇諗過maximum同muteki話唔定會係juju burger個大叔整呢

好合理

仲有呢兩集永夢都做得幾好

最鐘意睇啲細節位
先用食item低Lv打高Lv凸顯M打機勁
再講永夢對病人壓力嘅關心

tag落去型彩既做到處理病人壓力嘅問題
亦做到利用item去越級戰鬥

M: Lv.3 vs Lv.30 (NPC)
型彩: 人間體 vs Lv.50 (NPC)

型彩 好好笑，一集洗底

謎之新社長都有機

未睇今集，其實上集都有d疑惑，正常bugster 唔會消失，之前一直都係人消失，取代左個人，永夢也一樣

堆主演演技進步左好多

永夢係首宗 好多野都推斷唔到

魔王大技感覺好似皇月破

打埋今集機械人，得返5隻bugster

係咪graphite會返歸

Agger

Exaid真係好吊癮

應該會啦 佢按理係dragon knight hunter z入面嘅敵人

想貴利矢返黎

掛住佢

睇返橙神⋯四騎/有個貴字嘅命運都係死？

貴虎同貴利佬

貴虎幾時死過？

我睇佢d普攻 曾經以為大技會係knight既final vent

復活左2次既男人

其實今集戰鬥風格同飛彩個角色都越黎越似秋山蓮
可能個結局......

WOW咗,啱啱先睇咗第一集宇宙,都唔知自己睇咗啲乜...

背景交代唔清晰
敵方介紹無霸氣,正常第一集總會有幾個幹部級既行出黎威兩句架嘛
人物出場太突然,完全少少伏線都無
劇情推進太急,其實佢設定咁樣搵隊員,大可一集搵一個,分散啲,人物描寫都可以仔細啲丫...
仲有好多疑似玩具賣廣告嗰時用既畫面,慳皮到呢...

暫時覺得浪費晒大好主題

我仲未開始睇 光之影好似第1集都未出?
等佢齊9個先一次過睇返
btw好掛住獸王者

秋山蓮型好多
起碼蓮冇柒過

但係佢收左花啦喎

成套野好虛張聲勢

Uva都收過啦
In green villains we trust

Giri Giri Chanbara既Bugster數據社長好似未收集？

今次好似有美方參與製作，第一集有幾個畫面都係致敬星戰同啲舊戲，不過暫時啲畫面佈景化妝都好柒

型彩下集就要比parado打到仆街
我就撐提督大我嘅

lv3gashat嘅bugstar得Gekitotsu Robots個隻係社長有收集到
其他未出lv up version

而家唔係有4隻定5隻收集左啦咩

Sry 自膠，之前個幾隻係lv2

收皮
我乃飛彩後援會成員

型彩人間體好勁,避開魔王既攻擊

由頭型到尾，主角死佢都未死

佢先係真主角 真司係二騎

做咩X又出返黎既

可能又黎次皮套大戰

我覺得東映一係諗住係今年皮套大戰完咗財團x條線
一係幫下年套拉打舖路 做返原本要做嘅嘢

下套拉打boss係財團B
Decade2

decade 2 we trust

就算女主/雄介回歸唔到
只要井上&瀧鳴就可以

井上要叫一定叫到 成日回歸，佢又好鍾意拉打
如果開decade 2就正

最好開decade 2啦
唔好開新拉打啦

邊有可能 搵返decade客串就得

我想係新拉打喎
但地唔會好期待每一年既拉打架咩

我會期待exaid好頭好尾先

蓮係d戰鬥到都柒過好多次架

摧毀所有，連結一切

瀧鳴就唔好啦，個角色都唔知做咩9既

蛾糯呢跌畸墮！！！

我都知冇可能
唔出新拉打點搵錢

鞭W往後既屍做decade新玩具

不過認真
下年就算搵井上客串都可能有難度
又要結婚又可能要拍牙狼劇場版

下年都未平成20周年?

下年定後年都換天王，轉年號
點都去唔到平成第二十作

做乜超皮套大戰parado做咗隊友

佢黎打機炸

sor
用咗數字梗黎計

改號佢就冇得玩新平城十年
睇怕下套就要來個類近decade既總結

計開播時間新平城做到第十套架

其實就算改年號佢都可以話係平成拉打
Black RX昭和時開播，平成時完結，歸入昭和拉打

咁岩啦 X=10

埋左咁多年線都應該清下佢

有seed ？

華生

就叫DecadeX 啦
敵人係玩具生產商財團B

預告見到only

屌，畫都未上就問seed，做乜鳩呀

真係痴撚線 乜鳩

冷靜d

每年對春電影都冇期望，修卡已經俾米村玩撚到冇得再柒，今年就咁睇個主題已經feel到伏，個勢多數都係米村劇本，等睇財團x同修卡一樣柒

唔駛咁激動

一集lucky十幾廿次真係好撚煩.......
啲戲又唔掂

我覺得佢係聲優材料

agger

yamato 靚仔d同埋d戲好睇好多

自燃紅後代 lucky紅

以後戰隊傳統係兩年一煩膠紅

良さ LUCKY
明明個個位冇需要講呢句野

yamato 假面騎士大和

我仲以為好多人會估財團X=新十年敵人

科蛇之後冇哂影

W開始鋪路
點知雷聲大雨點小

其實係東映高層唔想搞加成件事得666同坂本私心有跟,而家呢個睇得出佢有心研究設定,

似係有心想汁返以前d野黎用，不過成唔成功就要睇埋落去

其實去到4仔之後以為佢完左，點知而家又拉返出黎

為咗表現到佢樂觀嘅性格
個口永遠都合唔埋要笑笑口咁
成個弱智仔咁
真係好無動力睇鳩連者

去到4仔為止都以為會係新十年既修卡 點知唔係

呢啲角設遲早實會有佢unlucky既時候 然後就加強form

財團x做唔到新十年既修卡架啦
因為宜家修卡年年都比人拎出黎玩

淺倉威老咗好多

其實財團x係w到雖然出得遲但係有啲feel
但下一手ooo既小林姐真係睬你有味，點會乖乖跟你條線
一個鴻上財團就打斷左你，之後仲有個世界樹，而家真係唔知財團x仲可以搵咩位入

其實睇返舊十年都冇乜用過修卡 係decade 先拎來玩到爛玩到臭

一句sponsor搞掂
出錢俾世界樹貴虎老豆
出錢俾社長開發遊戲

北岡律師回歸
不過個陣容真係麻麻

如果擺埋淺倉落去就正
個故事背景好奇怪，獸大陸被毀滅得返Amu一個生存

球連者綠色條女成個何超儀咁樣

咁何超儀咪似橙神

好QQ囉屌你

當然橙神都係

米村好野

唔睇返橙神既話係幾Q既
不過一望返橙神就返唔到轉頭

佢先係真正的世界破壞者

敏鬼+米村
真正地獄兄弟

回歸果d戰隊人好似有d九唔搭八咁

都係第一套啲演員經典

想賣 SHF 555 人車set
CSM set
有冇人有興趣

個Cast冇社長 電王四子又冇左龍太
奇撚怪

40路神橙

咁鐘意拉打既鈴村竟然缺席

又係米村,咁依套可以慳時間唔洗睇
如果係井上自己一個編,其實可以期待

・3/ 5 第21話 「mysteryを追跡せよ！」脚本：高橋悠也、監督：諸田敏
・3/12 第22話 「仕組まれたhistory！」脚本：高橋悠也、監督：諸田敏
・3/19 第23話 「極限の dead or alive！」脚本：高橋悠也、監督：山口恭平
・3/26 第24話 「大志を抱いて go together！」脚本：高橋悠也、監督：山口恭平

21,22應該又係講永夢身世？

23集應該講假面騎士編年史

敏鬼次次接波都玩天才波唔跟橋架喎
你話搵得返鳥人，agito，faiz呢啲親生仔返黎主演就可以期待

我想問呢Gashat Gear Dual B見街未？

劇本一人制霸？
高橋

高橋之前有無做邊套既劇本？

啱啱google完嚟好似得drive開始做拉打劇本

原來佢有份做Tiger & Bunny劇本

型彩同大我lv50卡帶出左preview

btw其實主角係咪飛彩,又多個新look既

發生咩事

放過1號同shocker la 年年都係玩佢地

今次好笑

好似仲未有得買

單玩唔駛driver有其他變身音 有無咩啟示

正如其他卡帶都有lv 2同lv 3音效咁，可能係比多個玩法你姐

可能留劇場版用

今次真係溝埋一齊做瀨尿牛丸
笑死

屌

W都玩成咁

話說頭先東映upload完個snipe外傳預告又del左
但有字幕組極速下載左仲做埋中字

好似好正

肯定係廢案

哇屌你大我過去好撚正咁喎

點解成日都有人講廢案?

本身唔係特別鐘意大我
但呢套好似真係幾好j

睇個款本身大我一開始就係永夢咁性格樂觀嘅人嚟

之前覺得佢只係一個中二病嘅柒頭唔太鍾意
係近依三四集先討好番啲

特攝post常用詞

其實佢只係個傲嬌，乜都想攬上身

一開始日日講比你啲卡帶真係同MK尊果個可能性係無限大一樣咁煩膠
其實又唔怪得編劇，太多角色講

佢同妮可一齊左之後無咁黑人憎

其實係因為高橋每次都係集中一個角色去寫
所以初期其他配角著墨唔多
而家見到係寫完永夢既秘密就寫痴線社長
而家講緊飛彩，黎近3-4月應該係大我

啱啱睇返gaim 發現都有少少bug
後期明明周街果實 zac同策士都仲係用C,B級lockseed
仲有之前話市民俾inves抓傷個身會生植物 後尾又無再解釋生咗植物會點 佢地係生係死都無講

股裂頓唔係a咩

古列頓好似係B，btw橙神帶曬所有植物走所以所有人冇事，同埋前期有集鎧武隊有人比inves抓到，過兩集都冇事，叫做交代左掛

劇場版(超級英雄大戰)brave新Form galaxian quest gamer

青春真係一去不復返

報價
lv50 ins pt 250,280,300都有

聽日去睇睇

我今日200入手左睇黎抵到爛

邊度
不過我都係等肥趣
冇諗過肥趣所有卡帶會平過ins

奇趣幾時有貨？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【【首领本铺】假面骑士EX-AID 平成18子短袖T恤 非shf游戏卡带DX】￥kgVnQB7wvs￥
有d興趣

又ok喎

呢兩件都唔錯

出現了

睇落唔錯，不過我自己鍾意白tee多啲，無奈佢大部分都無白tee款

Ok

家姐十年之後都仲係咁正...
佢真係有仙氣

MH帶係公廁confirmed
永夢唔用大我用, 大我唔用飛彩用
50lv帶真係攞唔返, 點解飛彩永遠都落後過其他人咁

綠色隻野個人間體番嚟

喊出黎
又要變番柒彩

變型又得，變柒又得，得左

飛彩次次都係得啲柒form
野仔黎真係

社長連敗紀錄又要刷新

驅紋戒斗=>柒斗
檀黎斗=>柒斗

想同飛彩爭奪"柒"既名號?!

東映啲人係咪唔鍾意個名有斗字既角色？

櫻井郁斗好熱血

魔王型完一集之後又要食3手MH帶

唔講戰蹟但劇情上郁斗都幾坎坷

其實設定上餅餅都係公廁
上話型彩拎m餅帶仲以為開唔到，點知

侑斗直頭二拉之最

Agree

大家發唔發覺近年既拉打有一個趨勢？
就係二拉同三拉既角色塑造、描寫同發展都比主角來得吸引同好睇

問題係一開始連永夢都駕馭唔到既全龍近幾集都俾大我用得非常暢順
而家連明顯體質最弱既飛彩都用到

Lv.50都頂到啦喎，點會用唔到Lv.5啊

想話全龍既定位同門檻變得太西利嫻

Graphite又返黎

貴利佬回歸不遠矣

唔通今次叫最大變身

9up only

大我嘅話要睇埋外傳先知
不過個人推測大我係第一位拉打，佢忍受嘅能耐同技術仲有智識一定比M多
美源髮彩就一上就上lv50 ，lv5嘅耐性一定會有
不過都有可能其實係編劇覺得廢事煩

新情報有講大我既一句對白, 係話佢食過Proto卡帶既副作用, 所以而家既自己一定用到

當初pv入面大我大叫應該係講呢幕
唔知會唔會出sniper proto版呢

我諗要飛彩用番lv 5既原因係因為要佢以hunter gamer同graphite再對決多次

笑左，比lv 50打完又要比lv 99打

Beast

之後社長就會用gm form打柒你班外掛狗

PV入面有啊
不過得lv1, 個時應該未開發到lv2